金融高手入，油價點睇

呢兩張圖即係咩意思？係好定壞？求巴絲解答

自推

我都想知，留名睇答案

油唔係一個好嘅投資產品
炒油輸多贏少
唔應該入場

成班大惡roll倉 冇人要6月油了...

月份啊，英文字母係期油合約月份啊，原本6月轉7月(N),依家6月轉9月(U)

唔該巴打先
但咁會唔會話有咩影響？

無詳細睇
但睇上邊意思係油價負左值之後
Bloomberg 轉左BCOM計法
情況同3175差唔多（都係7轉9）

呢啲都係被負油價影響嘅outcome
份野對預測未來油價無咩作用
只可以話大家都極度睇淡近油（鬼唔知呀媽係女人）
最少要到9月期油個價位先有參考價值

無乜影響
7月14唔多老黎嗜

咁其實今次破天荒負油價係因為疫情影響需求？然而到期令市場供多於求所以跌穿？

同埋負油價隻3175轉左倉係咪代表撈唔到底

巴打有揸手？

up

有興趣了解可以睇下 佢中間有講點解啲油需求跌左咁大獲 因為油既產量唔係話降就降到

一陣睇下先 thank you

但而家姐係賭緊佢油價回穩向上?復工既時侯, 等多陣定撈底入好, 定係低處未算低

1）全球油需求已經3-4個月 大減左90% 持續左
2）佢減唔到產 庫因同布蘭特平台 仲有海上存放既油輪都full 哂 你諗下短期內3-6個月 可唔可以消化到咁多油？ 積左成4個月喎

結論係我覺得低處未算低 要投資搵第二樣
真係睇好 就買石化+原油既股票 因為油低 仲有石化 但係你要等好撚耐先有希望

去到7-9月 如果需求回複唔到 咁又轉倉 又試多次期油結算負值

咁姐係渣左隻3175可以觀望多陣？ 佢轉持9月倉高係預 黎緊三個月都未穩定？ 咁隻野有咩因素先再上揚 沈大師話比人唱淡隻3175要觀望多排 重要震幾耐

癡撚線 你睇沈大師架？
3175 呢啲etf 係掛勾期油 好大轉倉風險
我比唔到comment你 唔知你幾錢入

唔係輸太多就唔好玩 我唔睇好 同時間你都唔知你買左啲咩啦

我都係早輪留意油價所謂歷史低位之後同同事一齊入左少少貨, 接觸下市場, 本身買完都無睇實,有同事玩開但係自己開始做功課

今次負期油 先係「真」創新歷史新低

其實商品期貨係用實物交收 係理論上係可以負值架
我諗你真係要做睇清楚先好做

睇下人地講咩先 解釋得好詳細其實

我睇復工+減產會令油價升

尋日入左uco

點知渣都無

所以結算日咪清算時間

Holy shit 積左4個幾月既多餘油儲 好難咁快復到
其實減產成本好高 因為油田要shut down 有壓力問題要解決同埋好多野考慮

只可以講話我經驗唔夠

當買個教訓

uco 坐下先

我都坐緊隻3175

打算坐到幾時

3175 係咪睇緊7 月

巴打我都係，就係睇下巴絲有咩高見

破天荒負油價係因為疫情影響需求—絕對係啦！全世界都停工，工廠唔開工,邊有電力同能源需求 無需求,但係你唔用石油,又唔可以將多咗出嚟部份倒落街,石油唔同橙汁牛奶,一個字,MUST儲存. 咁廠家唯有貼埋大床咁貼錢叫人要石油囉.

真係歷史首次 幾時需求先回復正常

你撈底意思,係咪搏5月6月期指扳升. 轉哂倉無HOLD 貨,係無得撈底—如果係真係撈底的話.問題係,底唔底,真係天曉得. 啱啱台灣至有條友諗住撈底撈著屎經典例子,呢單應該可以入textbook showcase

.

高追 今日高位 明日低位

9月 我兩個半入

屌 uco 都係睇9 月 我14.3 入， 依加13.8

兩個半
要升幾多%先返家鄉

唯有繼續觀望

見到 tradingview 有人咁睇。

唔係撈底,正價差會蝕到仆街. 炒期油唔同炒股,炒股,買咗,可以放係一邊唔再理搏彈升. 期貨唔同,期貨每個月到期,每個月要續期,正常無事無幹,每個月ROLL落下一個月;但係若果轉倉時即月好平同下月好貴,咁就會蝕好多. 之前4月轉倉已經出過一次咁樣蝕到PK, 今次只係唔想重蹈腹切。

睇完個價又要估表現的時間

其實有個好專業既私募基金係1月份大手put油
佢請左好多哈同領域既專家去收風同分析環球經濟變化
佢地知道武肺爆仲要係中國 連帶會影響全球需求
本身佢想put航空股 但當時12-1月已經好低個價
油戈時仲未跌到好殘

R爛腳先睇技術指標
呢件事根本係「消息面+基本面」

同埋呢幅圖係講50%50% 穿下就插 穿上就升 乜information都無比過

咁師兄點睇黎緊走勢

要睇9月倉

uco 轉左睇9 月倉

依加坐左係度

你個名

老芭都話未來睇唔勘油價上調既走勢....g9g

3175期油ETF進一步轉倉至10月及12月期油。

話口未完
點睇？ 至少跌到需求回複正常 仲要正常番幾個月先會升番

上面嗰位2.5 入嘅巴打

小弟孤陋寡聞 唔知etf可唔可能負數呢
會唔會係第一隻供股etf

星級大師話油價唔再見負喎!

直上100蚊